抑鬱如何自救

睇醫生診斷必須
定期做啲psychotherapies 唔好去去吓唔去
做運動 set目標跑吓步
同身邊朋友傾吓
盡量早啲休息早啲起身 食早餐開始新一日
嚴重就要堅持食藥一段日子

係咩要去睇醫生

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

睇醫生先判斷到你係咪真係情緒病架嘛
或者揾坊間嘅輔導員/社工 傾下
有需要會建議你睇醫生